比D掌聲旺角街坊，完全帶出街坊戰新境界

狗驅散完再聚，聚於狗有落番場

請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

新首都

旺角街坊勁秋

你老婆係水炮車呀

雲聚雲又散緣是分隔又再走近

勁過「你老婆比人屌緊呀」

係咪解
你老婆比黑警/其他人屌到出曬水/爆曬水

我有份落場，但唔係住旺角

雖然係厲害，但次次旺角都狂捉好多人

旺角2位手足 又中左伏 7人私家車 畜龍

幾時先會再圍政府建築物
唔想再睇到民鬥民同示威者集合係個地方條條fing等警察圍捕

都係俾人白捉，有咩意思

冇聖水火魔 狗冇損傷，有咩值得高興？

勇武街坊好勁

冇野好值得高興, 贏左D咩, D狗有驚過D咩, 政府委協?

政府合署都近民居,方便撤退
房屋署?周圍都有,又近民居,附近D街坊可以隨時返屋企.理由?話係比哂D新移民上樓,公屋供應量不足之類

濕到係咁射水

士氣 勇武休息緊個時 比勇武知道下次佢地出黎都仲有人support 而唔係無人出靜晒大家以為就黎完

無懼

十二點鐘後我話事！！！！！

屌

但街坊戰對班狗係零傷害
谷攬炒巴團隊宣傳片
11月2號星期六15:00 維園見

旺角永遠係勇武先驅

反而最近深水埗同黃大仙街坊少左出動

簡單清晰，推

見到人就噴水🐳

你冇份落場
夢嚟咋

打到聽日係咪可以唔使返工

彈出又彈入
屌足幾個鐘

黃大仙重防後 , 黃大仙去晒mk幫拖

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

jm9 扮曬野有落場

落老蘭飲完

啲閪水藍色架

音波功呢招勁呀

聽十分鐘人都癲

好勁，仲未完

入黑大約7點屌到1點
放完tg又出返來

真係唔係個個識....

我意思係唔係個個識噴水

agger

你老婆係水炮車呀，why so wet

仲要識噴藍色水，裡面要有黏合劑，痴住碌鳩唔比佢sir出黎

見人就噴水

圍警局又話送頭，喺街玩be water 又話條條fling 等圍捕，冷氣軍師無得輸啦

致敬

我今晚被呢句嘢洗左腦
巴打你留言有聲

黃大仙一早係咁
不過值得表揚

乜好威呀？ 有100手足旺角被咬

真心想問成點半仲係到 比狗咬有咩意思

其實磨到咁夜都唔走 真係同送頭無咩分別

有聲嘅

你認識既政府建築物淨係得警局?
仲有送頭唔係我講既,你要追究責任你搵返講依句說話既巴打啦
同埋依加只守不攻唔係送頭咩?

見人就噴水
周圍噴水

李家超老婆係水炮車呀

如果其他區街坊有旺角咁勇就好

cls

旺角深水埗不相伯仲

旺角亂捉緊人……

對住死物都噴啦，根本見乜就噴

又舉藍旗
戇鳩

班狗打死人都要比掌聲

你老婆係水炮車呀
你老婆係水炮車呀
你老婆係水炮車呀
你老婆係水炮車呀

好叻仔喎

丨

呢句笑到我

不受傷不被捕
除此之外想點就點，相信你地！！！

28/10 準備112文宣攻勢backup 你地！

收皮啦你，扮有落場

新到比狗咬幾十個

推
終極be water

痴線

仲要比佢地呃唔少ot錢, 企響度乜都唔洗做出袋袋平安。

列入五大首都

每個地方一被吹捧就玩完
SSP
WTS
太子
今日到旺角

嗰兩個絲打啲音波功真係勁到痴線，仲connect埋鬼佬又講埋西班牙文

仙人表示黃大仙呢兩個月重防到癲想聚集到人出黎撚狗都難

黃大仙

我勸阿sir番屋企
你下體生椰菜花

班做哨嘅都聽到忟忟哋，唔知班狗點

popo 有心既就長守阿皆老街同旺角道, 唔會撤退啦, 點會專登成晚走黎走去
擺明set 局拉多d 人

冷氣軍師

旺角popo 有心守
係兩個街口擺兩team 人, 定時換班已經有成效
好似中午因為遊客多尖沙咀咁. 等人聚唔到
但旺角擺明專登set 局圍捕街坊追數

睇 live 嘅我真係好佩服各位手足同街坊！

都要汲取今次經驗，下次就要用埋聖水火魔，善用mk啲高樓大廈

旺角散完又聚係好撚熱血
但係除左點燃各位團火就冇用途
仲要佢圍捕左幾次 勁少位走 搞到拉左幾十個手足喇

根本旺角就係不夜城，除非政府宵禁啦，如果唔係，黑警驅趕街上市民係好戇鳩。旺角又多橫街，黑警一趕市民，市民可以即入橫街。黑警一走，市民又出番嚟。